其實攬炒之母家下係心態係“我咁慘都唔比所有人好過”尋晚講到咁過火擺明想拖曬所有人陪佢無彎轉

跟官咁耐唔知官姓乜
佢知道自己無緊

你班行會建制派成日放佢毒箭